有咬指甲問題，點搞？

想戒，啲指甲好樣衰
成日下意識or一無聊就咬

搽啲白花油

照咬

多d剪指甲，剪到冇得咬

隨身帶指夾鋏 幾日就有成效

去藥房買寶寶手指水，查完你一咬勁苦

已經短過手指啲肉

好核突，咁就成世

好撚肉酸, 男嘅話真係唔敢同你握手